聯想 992 伏唔伏

5‧6 入左聯想992

中期，3季業績升，俾人看淡，係咁跌

還看沈大師

藍籌股
美國adr 上市，冇得輸

5-6蚊游走

上年3.X 無入到，好後悔。而家搵緊好價入。大把公司用佢，無得輸。

沈大師有咩指示

有adr都有睇淡

就黎破5

無如果 時機係投資學問，但我唔識

2年貨 扣息成本3個8 到7蚊放曬...
逆市股

我之前一直mon緊，不過個排啲錢俾其他嘢lock住

大家今日贏咗幾多？我12月底買，而家贏緊15%